網上行家居寬頻就到期, 想轉

網上行續約價傾極都唔肯跌
HKBN SALES

🏠Smartone 光纖入屋 獨享線🏠

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
十四日冷靜期👌🏻
一年內超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Henry了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
隨意門即時whatsapp:
或TG:

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

2x1000M 送SWITCH (任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝 & 薩爾達傳說 織夢島)
限時優惠 立即問

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗 RoyceChoi查詢

HGC broadband

光纖入屋低至
$69 100M
$89 1000M

另有其他計劃及其他資料查詢請 telegram：

( Nokia Modem )

SmarTone

💫SmarTone 光纖寬頻💫

💫獨立光纖入屋、 打機煲劇快穩順🖥
💫覆蓋範圍廣（公居屋、私人樓、村屋）
💫公居屋、私樓客戶可免首次$680安裝費
💫設有14日冷靜期
💫設有長達365日先安裝後計費
💫包11000個戶外Wi-Fi熱點
💫不同屋苑設有不同的特選優惠， 歡迎聯絡查詢❤️

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

巴打, 我有個朋友有齊各大寬頻報價介紹
幫你跟到足

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

新裝/ 續約/ 轉台
都可以幫到你 保證至抵

TG:
WA: